炒兩隊榜尾隊洗唔洗打晒飛機

仲要對降班膽都冇cs
食屎啦